---
layout: "comment"
hidden: true
title: "3600"
date: "2007-07-06T16:07:12"
uploadBy:
- "ludger-ftc"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo,

alle die Interesse haben, können von mir ein paar Einsteckhüllen (selbstklebend) bekommen.

Bei Interesse bitte eine eMail schicken.

Gruß ludger